有無人心跳快

食完野 坐係到無啦啦跳到11x 但平時就大概6x-8x 有時食完野就9x

唔係正常既咩

坐係到都11x

rip

我平時坐係度心跳都80-90

利申：廢青

唔想死住

廢po
拉

小心甲狀腺有事

我都會 ，有睇開公立醫院但話我冇事
有時情緒問題會引致心跳快

無事ge 我未做運動果時 靜止都100
靜止上到140 150 先有問題

平時都90幾

真係擔心去醫院做下treadmill囉

高血壓

有冇見暈？

瞓瞓下覺 心跳加速
唔係發惡夢

無暈 純粹無啦唔心跳快
利申有 輕微焦慮

之前做過24 hrs holter 同 心臟超聲波都無野

我都有 個人軟軟地 心跳快左

即係春夢

血壓低、血糖低、壓力大

冇夢
個人好平靜
但個心跳就好快

幾快

正常人係60到80 /min
女性：偏向80
男性：偏向60

如果心跳愈少，就等於你身體要嘅血，每一下心跳可以提供比你全身足夠嘅血。

其實樓主，多啲做下運動啦，飲多啲水，均衡飲食，你嘅血壓 = 一個好體能嘅人做運動嘅時候嘅血壓

唔識講 好次做完劇烈運動咁
我諗差唔多1秒1.7-2 下！？

120下 有無壓力

怕個心有事

冇咩壓力 唔覺得話好辛苦
純粹feel到無啦啦好快

有無check 過 成日定間唔中有

今年好似試過三次
冇check

唔好，食少啲煎炸嘢啦

有冇人知咩事

試下飲多d水

己經好少食怕svt

上次比狗追 隻apple watch話我164
利申：有甲亢

都飲唔少

請問一下，血壓偏低，但心跳偏快，係咪因為低所以要泵多幾下血到全身，令心跳會快d?

咁就要睇返你個人本身係一啲運動型、癡肥型、不運動型、女仔型，過瘦、等等，又係唔同講法，真係要睇返自己個人本身，

敢問巴打一句，係唔係成日流鼻血？如果係貧血嘅人或者成日唔夠血嘅人都會咁，如果你係女仔嘅話尼m嗰陣係咁就係正常嘅，如果當你咁講啊下，以前學過，應該係心跳多，要泵多幾下先夠血，擴至全身，就會造成你啱啱嘅情況。

建議：多食蔬果，奶豆類，唔好一次/瘋狂食大量肉，如果唔介意麻煩可以煲下紅棗水飲，因為紅棗補血，如果成日頭暈暈，你就係貧血嗱，可以煲下薑茶飲（要多薑）會好啲嘅。

最後點都要宣傳下：光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

次次食完野心跳都會快20下到

我坐喺度食食下早餐都會咁.

帶住applewatch?

絲，一星期有做2-3日運動，絕少流鼻血，有時運動完，離開部機/器械時少少暈但好快無事，多謝你咁詳細解答

光復香港，時代革命！

係咪食住野睇新聞？
呢期唔嘔血都心情激動

冇, 齋食, 睇住食應該150
我有帶運動錶, 成日咇我abnormal heart rate

你幾快？

有時真係睇到好激動

靜止過100
利申:肥佬

3高？

係

我都係，通常都係突然間跳得勁快
試過坐係屋企玩電話 突然125bpm

幾歲 有無食藥同做運動
怕唔怕爆血管

25
冇食藥小運動

有無check 過？

咁你生活如何 有無咩大問題？

絲
平時正常都成100
大肚時試過140
嚇死醫生
但做過心電圖檢查 乜事都冇

係易攰啲
冇大問題

睇下醫生好bor ching

大肚係快d架
你生完有無正常返先

唔睇啦
香港地太長命冇用

但你先25

我都有同類情況 維持左一年啦
check過哂甲狀線 心臟胰臟超聲波 照埋胃鏡
醫生都話無事
所以e家盡量食完野後要用腹式呼吸
唔用的話就會跳到12x
同埋唔好食咁飽 慢慢食唔好食咁快 少食多餐!

100都要小心身體喎

有無心悸？

有呀 時常食完飯都有
起初好辛苦 頂唔住仲入左急症兩次tim
之後我都頂住左 習慣左e種生活了
係唔好比自己個人受咁多刺激 人盡量放鬆心情

試過靜止去到190幾

之後睇急症

同你個情況一樣

我每次見到女神都過二百

有，我加你呀 👍

[member］ [/member]

我都係 醫生係都話正常但其實我覺得唔舒服

見住自己鍾意既人真係心跳加速同緊張

想加你地

一齊開group討論一下!

上邊有link

好呀 星期三去覆診 應該又俾佢close file

你睇緊邊科醫生?

正常？

18歲前有睇心臟科 之後停咗
近排係急症果度睇緊咋

係飯後度?還是靜止下度? 度之前5分鐘你做緊啲咩?

佢係咪開左藥 係減低心跳藥 需要時服?

係呀 但食完跳得好唔穩 上一分鐘65下一分鐘98

你自細都有e個問題?

唔多謝，大家手足，幫到大家緊好，香港人一家人，互相幫忙，要一齊贏啊！今次，唔好再好似2014咁。

問得咁詳細嘅師兄
飯後度靜止度
度5分鐘打緊飛機

正常？

最重要你自己覺得無心悸就ok ga la
運動完高係正常!

長期90-120醫生話正常

坐係到都係？

下世小心D

就係坐係到90-120
行吓已經120-130
做運動輕易150-160

照過好多野
醫生話咁後生好小有時
但我話唔係過100 就唔正常咩
佢話好多因素都會高咗嘅
同埋個定界點未必100多小小就有問題

都未到最高心跳律唔洗驚
220-25=195

肥唔肥？

依家80kg

177 80 kg

都算肥wor 有無3高？

見住自己鐘意既人同佢鍾意既人個心停咗

我係做運動時先戴錶，唔係戴足全日，所以只係參考下，有試過就咁坐係到乜都無做，見到7x/8x，上網爬過文話咁樣係偏高

冇，我乜都照過
以前運動多啲70kg 嗰時都行80-90

成日覺得唔準
坐低成日度到過百，但佢顯示靜態80幾

健身室d機&血壓計同錶讀數相差唔遠，覺得仲有參考價值嘅，反而唔明佢stand點計出黎，我去郁動下先開始戴，兩個鐘後就除，stand讀數居然有4個鐘